Iwan Stepanow on Spiridon Bogdanowid ennese jure tööle palganud telliskiwwa teggema ia põlletama sawwi palga 57 rubla eest, tahhab agga Spiridon sellepärrast et Iwan isse kiwwa põlletada ei moistnud, poole karsorahha ommale; Nenda agga kui ta tõeste töömehheks olli palgatud mitte ossaliseks wõetud,
moisteti et kätte sanud tööpalgaga peab rahhul ollema.
